五歲貓突然開始爬窗

屋企隻大帝由半歲養到而家五歲
之前屋企有裝到窗網但今年大掃除個時家母拆咗
因為大帝咁耐以黎都冇過爬窗
以為都咁大個唔洗再防範佢會爬
點知最近佢冇啦啦鍾意望窗外仲發現佢會爬窗
已經準備再裝番啲窗網 但想知點解冇啦啦咁大個先黎好奇心窗外嘅野

唔知講咩好 希望樓主隻貓下世投到戶好人家

大佬呀5年黎都有個網
無啦啦拆咗, 點會唔好奇

可能係咁on9老母自己拆咗 會裝番架啦

好奇心累死貓, 你以為D人鳩嗡?